有冇385撈700既叻鳩

今日低位

今日低位 聽日低處未算低

我恭喜你呀！